依家金鐘咩情況

求答
啲人散哂？

點打啊，啲狗傻撚咗